屌你老母網上行

斷鳩我線成粒鐘仲未用得，打去客服半個鐘都冇人聽

屌pccw 真係on99

好彩香港寬頻無依個問題